原來今晚就係IZONE解散演唱會第一日..

哈 我係唔會哭的..😂

我都唔會..😂

哭泣聲絕無意義

🥃🚬

順哥點睇當年I.O.I解散CON睇到我頹左成個禮拜..

斬哥係一個重情重義嘅人

就讓一切隨風..🚬

護..🚬